從前有班賊

強姦非禮老屈毆打乜都做齊
重要無人拉到佢地
3萬幾個賊一路生活無憂

點知有幾個伙記犯法犯到上埋電視
不過好在放左兩年有薪假先拉左
重要放兩年就坐翻兩年

之後成班賊就條氣唔順
曬馬曬左萬幾人
屌你老母！不嬲犯法都唔拉嫁啦點解依家先拉？！

我由始至終都係講緊賊，絕對唔係講警察，因為警察唔會咁，賊先會

有個賊負評

樓主好波